情侶入戲院睇卡通片算唔算自私霸佔座位？

卡通片suppose 一家大細去，情侶拍拖睇第二套啦，得卡通你睇咩？

情侶霸晒d位，一家大細唔洗去啦

冇女喺到叫天叫地

依家啲卡通片好高質
意義仲大過真人拍果啲啦

人地拍拖睇乜戲又關你事

你出世係霸佔地球資源 咁撚on9快d食左佢會好D

( Show Blocked User - 大數據世代 )